［認真講］其實可唔可以用AirDrop 相認手足

事源今個真係好散同埋好重防
手足冇可能全黑咁樣出嚟
因為一定比曱甴周到
所以 我諗可唔可以用AirDrop相應手足
例如 大家相互AirDrop咁 就可以相認到

小弟今朝都有好早咁樣著住彩虹戰衣咁返工
但係去嗰個是曱甴重地 完全見唔到啲同事
真心sad 但係都明 原因如上
但是咁散好難 做到啲物嘢
所以先咁提出

如果各位手足有任何方法都可以講
因為呢個方法都有bug (An機...Errr....)
Btw 小弟而家仲塞緊

Push

有 mon drop 狗咪仆街

我都有諗過 但係呢個方法暫時係我諗到可行

巴打有冇其他建議

推

用drop真係好近身，兩三個人距離